最後一塊牛扒

所以呢?

好食

最後一塊梗係好食啦
但我無得食 所以哩塊應該又凍又鞋又硬!

你個名我都士嘉堡